README.md
@@ -7,10 +7,12 @@ disciplina BCC328 - Construção de Compiladores I.
 Estrutura do código
 -------------------
 * Pastas dentro de **src**:
-** Pasta Exp: Compilador de expressões aritméticas.
-** Pasta Imp: Compilador de uma  linguagem imperativa simples.
-** Pasta Lexer: Algoritmo para construção de analisadores léxicos. 
-** Pasta Parser: Algoritmos para análise sintática.
-** Pasta SVM: Implementação de uma máquina virtual simples.
+
+  ** Pasta Exp: Compilador de expressões aritméticas.
+  ** Pasta Imp: Compilador de uma  linguagem imperativa simples.
+  ** Pasta Lexer: Algoritmo para construção de analisadores léxicos. 
+  ** Pasta Parser: Algoritmos para análise sintática.
+  ** Pasta SVM: Implementação de uma máquina virtual simples.
+
 * Pasta lean: Formalização em Lean da linguagem Imp e seu compilador.
 
